[宗教問題]上帝能否創造一張key唔到刁主席既gif圖?

阿笨已經

yes